蝕咗25萬 想死呀

唉

買0乜?

2382？

700

咩位

斬左?

會升返嘅

唔止蝕之後會蝕50萬

正股驚閪咩

係就係正股，不過大陸個d係老正股

聽日可能業績靚仔呢

我700在$450買左20手，$400放曬，蝕10萬

如果放到而家仲金...

仲唔放出埋業績蝕多25萬

點解唔買樓

敢贏唔敢輸

............57.2 重課 772 1200 股, 而加驚到死

巴打鐘意NANOKA?

真心咩？

怕就輸一世㗎啦

一入就跌多兩蚊

屌 跌多5蚊再課

10本輸8.5皮

保留d錢，再謀定後動la

留得青山在

咁好彩果時我怕再趺孖展斬我倉才放，
孖展救了我小命

都係嗰句正股驚...

未斬倉蝕乜鬼，人生滿希望

巴打你咩玩法 , 幾多本金?

老千正股

今浪見250
睇路

2382一日都可以跌$30
計番如果業績差跌$100 唔奇

止蝕呀

跟著倒升

700驚咩

係就好呀，即入

所以點解當年 pccw 330 輸死咁多人

支那股蝕死人

正股驚閪咩

坐到十年後牛市再賣股換錢接過另一隻火棒啦

仲有 esprit

我輸4球都未死

我都蝕左最少五百蚊 ，牛熊證黎

止蝕再部署過
賭場日日開

聽日睇路

加油，以後會返返黎